［藥房］邊到有得買oratane ？

出面問藥房多數得正廠，有無巴打知邊到有oratane買？